
                      creo que el escuadrón suicida es un gran acierto por parte de DC COMICS Y WARNER, por mi parte es la película que esperaba ver, un poco mas ligera en comparación al tono super oscuro de batman v superman, pero tampoco tan light como una película de marvel, yo la definiría como una pelicula balanceada, por esa parte estoy muy satisfecho, veo que DC aprendió de que no todo tiene que ser oscuro a mas no poder, ahora cabria preguntarnos  ¿es perfecta el escuadron suicida? , perfecta no lo es, pero si cumple con su objetivo, introducirnos a nuevos personajes en este universo y darnos una buena interacción y desarrollo de los mismos(unos mas desarrollados que otros) y darnos una buena continuidad en el universo, escuadrón suicida justifica el pasado(batman v superman) y nos abre las puertas al futuro(justice league) a través de una trama interesante y muy entretenida, en cuanto a los puntos en contra de la película, el mas fuerte para mi es la participación del joker y el giro de la trama que tiene el personaje de el diablo que a mi parecer si se siente un poco forzado, pero en conclusión el escuadrón suicida es una gran película, muy entretenida, balanceada y con buena continuidad para el universo DC.
        
            